入嚟講兩句 想時間快啲過 (86)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

LM

點慶祝post100

我諗到

靚柔公主快手到

你有IKEA雪糕食

牙娉

勁到

多人飯聚

牙智

牙靖

邊個請？

牙晴

放假開心

牙力 hi

係

尋日有位巴講

新人留名

你又知嘅
你有追post?

有啊 尋日睇到

飯聚咁尷尬米癲拉

收工食飽飯又可以屠龍

塵埃 不過係post 100嘅#2

嗨 牙秒

Say hello

以為今日100 盲咗大尷

牙力要加入我們了嗎？

又芒亨

鳩up

唔開100咪得！

就叫你牙忍

係咪認錯人

做人唔好太老定

笑死

笑

點解有人請得食ikea雪糕我唔知 我係咪miss左啲咩

笑 99就係最後了

攬完講哂曖昧野 到依加話當佢無講過

牙石

點解佢請我食雪糕既？

你早左呀巴打

咩理由

有咩煩？定係想鳩噏吹水？

oh 認真就輸了

未瞓？

晏啲再加入 一陣見

hello

你可以直接開101
咁啲人就會周圍搵100

牙read

但係你哋已經冇晒機會？

牙讀！

冇呀 佢記錯咗

柔柔之前都有咁講過

豆豆

由日日傾電話到依加約出黎都唔想見

下

圖

好失望 以為有雪糕食

有冇人開live 想聽

有可能係你做錯咗野
或者有可能係佢揀咗第二個選項

今日開心返？

食完就飛

hi, Ar To

爭100 嘅#2囉

未有

講返收到生日禮物

佢話太chur 話有壓力 但係一個月無見想見都正常啫

hi, Ar Shui

晏啲再放毒先

或者可能係因為份禮物要訂？
但係都有啲尷尬

弱智巴

我巴啦

圖今日食咗咩

未呀，做緊assignment

哦 姐係 邊個100#2就有雪糕食？

鳩噏

今晚食咩

冇晒心機做嘢

笨馬巴

下個更可愛

可能床上唔夾？

好返了 今日present完去左食蛋糕

好好笑

牙水

讀 你好

和牛

係呀 塵埃講嘅

從來沒有從來都沒有

所以最後都係睇feel

歡迎插嘴

係突然之間話好忙之後唔理我 我愈掛住就愈想搵佢就話我太chur

攬喎

咩蛋糕

點解

正到

有咩做

真，條女應該冇乜feel

我自己咁睇
人越大越唔會去勉強自己去social

咁係呀嘛

你哋熟唔熟？

ladym

建議搵下專業人士

見到你username就諗起趙學而首每隔兩秒

我係
係唔係好衰

未煮

都未上床

咁可能係有第二個選項

唔係 我都會

一於101啦

好抑鬱

準備睇書

夠鐘煮個酸辣粉先

不要再說了

放毒

嘩屌
我真係好黃
我睇咗做"攪完"

你開 我聽

剛剛分手鳥

網上面應該有嗰啲Quick Test你自己睇吓

唔好意思頭先睇錯嘢 依家重新覆過
佢可能覺得同你唔夾

貓狗

今日去左誠品行

lm睇相

嗚 好正 食咗咩味

收到

思想錯誤 要打

誠品啲書太貴 近排都少咗行

咁你自己覺得呢？

多啲上黎傾計 冇佢你都可以生活得好好

朵兒

唔知準唔準 做過好多次都話有嚴重焦慮加抑鬱

鞭打本王喇

單戀萬歲

抱

Picture

你叫朵兒？
咁點解唔睇下醫生啦？

唉我唔知係咪自己一廂情願定搵我攝時間 好唔慣夜晚無咗佢陪我傾到瞓著

唔好
我都好想做到咁灑脫

Sosadson

單戀很痛苦

係咪仲要扣50分

想搽指甲油

黃金海岸繼續香港遊記
by Galaxy S20+ auto mode

巴打

牙白

冇機會喇 佢都唔再俾機會你

老麥 學識未

原味同試左新嗰隻

一到夜晚個人就好down

好吸引呀

平時去開邊買書？屋企仲有好多書未睇

好想食

前幾日忍唔住打俾佢 個語氣已經唔同哂 係厭倦個種.. 我都唔知點解突然咁樣

一齊左幾耐？

扣啦扣啦 畀你扣

It’s okay I’m here

田園書店
我仲有6 7本未睇

變態

花名來的 多疑嘅普通話音 我覺得我冇病掛 年年都話我有嚴重焦慮加抑鬱但我到而家都未死得

可能係有新對象 可能係覺得你唔適合
不過俾你知道 你都冇辦法改變佢對你嘅態度

次次都係單戀

濕疹同情緒好大關係 建議巴打搵方法放鬆

下次去食

睇完先再買

咁呻法 我自己都覺得自己好煩

下次搵個愛你嘅人

沒結果的愛情很痛
暗戀都係

好想問清楚等自己死心

會 一個月應該都睇得哂

習慣做付出嗰個

3年了

鍾意嘅人可能有好多 但真正愛你嘅人好難搵

純粹係多疑叫歪咗會變朵兒

未識點整

係bo 你文學

佢地叫我阿晴 嗯 如果影響唔到你日常生活又真係唔使睇醫生既～但生活同未死得有段距離

單戀起碼有人知道我嘅付出
暗戀直頭冇人知

咩事分手冇挽回？

如果問完真係會死心 我支持你問清楚

x萬Yxxxxxx

好ʕ •ᴥ•ʔ

我唔會 仲fd過大同

唔影響掛 我好想快啲死

準備訓

抹茶無敵

搵一個值得你付出嘅人

老鄉 你哪裡的？

個心好亂啊

好 多謝你巴打

辟長

靠運氣

你碌返個post前面
我都係每日咁樣樣呻大家
只不過依家調返轉咋嘛

我唔食抹茶同栗子

佢以前食原味上年佢生日先買左個比佢

都真 有時諗緊係咪天意

你咪啱囉 豬仔嘜 調返轉
歡迎加入閃電五連鞭

晚安 牙馬

買抹茶栗子蛋糕比你

Follow me介紹嗰間

開心番就好

我覺得係

你問牙堅
佢改的

我生日呢

點解想死
諗起my little airport首歌
問我想有什麼成就 我本不想活太久

柔姐好勁

好撚驚 耗子尾汁

[/member][/member]

你蝦我

亂嘅位係你唔知你係佢哋心目中嘅定位？

笑咗

冇乜慾望想再生存 要做嘅嘢都好似做晒

郁郁野野

你生日我會成個蛋膠拍度你面度

辟長喺度

牙敗

何以見到你後我竟然會習武鍛煉身手

個野飲好正咁

咁都明

今日過成點？

都多謝你係真

飲椰汁個款

咁勁 佩服但你唔會覺得出年可能有其他想做既事咁？

好嘢牙讀開心返

得閒就屌晒佢老母 屌晒全世界老母

多謝你哋

點解苦笑？

#293....

酸辣粉呢

唔會

加油 上嚟吹水 時間好快就過

唔洗客氣

年輕人不講武德

有你心嘛

後一日得唔得生日大晒

Live很正

又捉到

真 好似中薯條咁

呀ture

又捉

我有問呀

想eat

勁慘既fan

我覺得要睇埋你地平時點相處

下次試流緊口水

我好肚餓

傻啦係會有起伏㗎啦 我早半個月先崩潰過嚟

因為樓豬有愛會照顧我的感受 仲會待我溫柔

暫時心情不錯

收返埋啲口水先啦

你碌返上去 你都比我煩左好耐
要還架

原來你會問候我

冇 唔關事

牙餃

我大意了沒有閃

我都係

哎呀原來係調轉咗
多謝菜師傅賜我武功

吻過你傷口

好慘好陽光好肥

點會煩見你依家睇得開就好

笑死 啲字變到勁負面

不過諗深入少少 又未必真係整定嘅
似係因果多啲

沖完涼

唔想死住想ex早死過我 想睇佢死先

？

是 最喜歡

爆完繼續俾心機啊你得嘅 一定會搵到

你都一樣要開心咁生活

水泡對你或者對方都冇好處

樓豬本人係唔贊成大家搵水泡

一嚟俾個假希望對方
二嚟搵個水泡只不過係呃緊自己

覆緊上面 #331

搞姐多啲上黎睇我搞事上次我仲激嬲人

牙圖

係阿 豬仔嘜 唔好打親人
哎，小費可以多給一點嗎？

樓主啱

牙兒你笑咩

咁你要準備多啲野比我食

好耐之前差你一杯天仁 後補

我日日上來打等

9 笑下 應該會開心啲掛

有緣既話請番你又點話

有無睇開漫畫
自殺島幾好睇的

建議搵番專業人士

啲cm勁快追唔切

我果份呢

咁就岩啦

我夠係！！！ 你一定唔記得左我

全部人推post！！！！！assemble！！！！！

我都想學了

專業人士刀是騙財的

阿晴多謝你

牙讀追唔切

點都有 睇幾時啫你知我住山旮旯

是咩

打撚死佢

成個好流點食得晒

冇人趕野俾我覆嘅 我要推帖喎

都唔係好遠姐

神之廢青果d先叫

諗咁多做乜

好似好得閒咁

明明覆左你

分啲黎

唔諗邊有得講
唔講邊有得你推post覆?

搵牙門俾啦 佢係我條𡃁

你大忙人

切餅咋 點會買成個

邊有

比一粒你啦

咁又唔一定既
識個cp唔想再留係間房聽人講 出左去ngo開cafe同青少年傾計

我要食一甩

好黑人憎 但我平時都係咁對人

藍莓乳酪沙冰很正

快啲趕！！！！！趕多啲！！！！牙讀就快追到啦

呢個真

已經追到啦唔係咩

唔大方

可耳

我喊都喊唔出啊屌

我都中意諗

威啦 唔識人

係咁小氣建議唔好溝 你會生存得很好

試吓做你個名嘅嘢

唔好啦柔柔

我平時淨係比半甩人哋

cp都要人夾人

耶穌啲FD?

椰汁一票

睇文好痛苦 睇書好happy

女人

不想努力

喂 講咩呀你 死咗就無㗎啦

唔想同任何人講 上嚟呢度講已經係我最後一個空間 已經厭倦左將自己嘅經歷同唔同人講 累了

又唔請野黎食

是咩 等我仲推得咁努力

唔努力就無錢 我需要錢

感情真係好煩惱

今晚咁錯盪上來蒲

牙圖教

晚餐

好過份

門關起的一刹

立即哭

我又要攬攬

原來牙圖都追唔切

一個二個放毒

好小氣

你不用那麼傷心，早晚你會找到一個喜歡你的人。

推！

佢好包得底

我做目擊證人

你想食我請你食啦

因為聽日放假

建議咪屈

係咪比人趕中

很正

唔準打樓豬我有刀仔唔驚你啊菜師傳

未必使同我都唔同咩朋友講自己過成點 都唔係個個知我咩事同點解抑鬱 但佢地都肯陪我講開就覺得感動

我明

追到啦

睇到好開心

我是的

阿姨 我......

貢又點

可摸耳送去我屋企

牙白學壞晒

焗爐同微波爐

好羨

好warm
牙麥

珍 啲圖睇到我食指大動

請你離開

係 呢刻都好任性

個麵好濕潤 想吃

你要曲奇餅 ？

你今日都放啦

今日勁忙

咁就好

慢慢來 難得搵到個夾既cp

累了嗎？

點解咁覺得

教識徒弟無鹹菜

我趕笑咋嘻嘻 下次先

牙圖笑咩

我依家仲留喺393呢層

很累
很多嘢做

由不相識再到交心一場 然後又回復正常

話說過兩日約咗個男仔睇戲
佢提左我幾次 買飛未呀
你買飛先啦 你個日早啲買啦

做乜咁驚我唔買飛

hi 一齊坐啦咁

陣間飲杯可樂先

其實都無得唔夾

得返酸？

笑旅行俾你趕走

又有仔！！！！又唔介紹

牙麥都係

離開中的一剎

唔通有啲咩誤會

mla師

可能驚你甩底

得返你

我下次再整俾你食啦

唔係私家咩 唔好意思誤會咗

下次買一個啦

驚你放佢飛機？

我只係有禮貌地請佢離開

推帖時間又到

有機會就介

牙門個名叫做門關起的一刹

甜到怕醜

唔洗提咁多次掛

我係牙套師

咁撚垃圾 咁驚無飛佢自己買啦

三日後一齊

但係我怕醜

對唔住 我不自覺的唱歌

係咪覺得由我買飛 我就唔會甩底

扮乜 我先怕醜

多謝你 好有愛

傻芽菜

笑左

應該係 因為你俾咗錢

餃姐很好

你講到出口仲怕咩醜

慢慢來啦 你肯搵專業人士已經行前左一步

佢講
你買飛 我請食飯

珍

建議一齊唱埋

食貴啲呀搞姐

我唔知呀

我比左錢 我都可以同其他人睇

一齊唱

咁多男仔唔介紹

嘻

睇咩戲

幾時唱俾我聽

佢驚你唔買 最後戲飛食飯都係佢

佢話食tam jai

笑係喎！！！！

冬甩daddy

忙pj？

睇到個女仔咁小氣就咪約人定係佢中意小氣既女仔

乜撚野咁叫五送米線加兩個小食

仲要靚仔

聽落好悶

aa制冇問題嘅
但佢叫左我幾次記得買飛

搞姐好醒架

就係講左先怕醜

Deaddeaddeadline

希望今晚最遲3點瞓

保護樓豬

或者驚無位

咁撚煩既男性咪搞呀姐

酸師傅

你都未唱

想唔想再怕醜啲

要交幾多份

蒜師傅我係

有嘢做？

可能因為第一次見個陣
食糖水 我冇比錢佢

食100隻雞翼

好阿

我都未有手仔摸

我覺得應該會幾感人

做得好

Yes doing now

加油 中薯

我拎去同屋企人睇都得啦

而蛋

你話唱歌氹我既

咁驚冇位 佢都可以上網買
不過我就唔驚

咁驚你唔買飛不如買完飛唔同佢睇
Btw唔係應該男仔買飛咩

咩人來 快pm 等本公主幫你過目 ok既就賜婚

無feel喎

可能你五年都唔敢再食g翼

我都覺
我心諗..... 到時你比左食飯
我都會比錢買飛啦

你做咩俾屎眼我睇

芽菜好q

呢隻連鼠好q

呀妹係呢到呀家姐

嘿想睇功夫嗎？

佢好識食 食陳皮而但

如來神掌✋

我覺得男定女買都可耳 但唔好咁煩

咁驚我唔買飛 點解佢唔自己買咗先
我都唔知道

所以你唔買？

而家執而家執

明明好攰 但又瞓唔著

冇圖tim

仲有串燒

臭死你

睇多陣書？

咁食咩好呢

死咗

肥毒撚都q

有幾靚仔 係咪細眼高

師傅仲有無武功傳授？我學嘢很快的

咁啱嘅 我都係

專心唔到了

全都來一份

幾時帶家姐去食好西

放空下自己？

麻辣火鍋

係 提左3-4次

唔識

救返

睇到字都喊咗出嚟

我諗住睇個日先買

提一次咪夠
你唔煩 我都煩

無啦 學識你會打柒我

發吽哣？

宣告死亡

一啲紳士風度都無溝女係要揼少少本㗎啦咁細心提你買飛未 不如直接講 我買咗即刻加晒分

唔是細眼的
你咁樣講晒啲條件好咩

你靚到我差啲唔敢同你講嘢

我發親吽哣都流口水

豬耳

鴨血

可以試下 專注呼吸都係靜觀一種

搞到我都想食嘢

Lan地神功

可能呢到有呀嘛 洗唔洗幫你宣傳下

好的 謝謝你

我很醜但我很溫柔

想食火鍋

正夠放空

係囉

餓到你

咁我去頂住波波先

我有七龍珠

好困擾 有時睇片睇睇下流口水

又夠鐘洗碗

你要急救嗎？

同埋買張飛有幾難

我以為你得兩粒

走走走

好彩夠攰唔洗食嘢都瞓得著

笑死 合返埋個口先

我未試過同靚女講嘢 好緊張的

咪就係
雖然佢買左啲口罩比我都幾好既

今晚食咗咩

都係鐘意耍功夫多啲

咁你瞓未

懷疑有專注力失調

點敢勞煩公主

我係醜女嚟 唔使緊張

我聽日係屋企食

未瞓得著

不要

送口罩好喺邊？可能諗唔到送咩 喺屋企拎

佢可能好驚冇位

送實用野 可以

再死咗

鹹濕仔

ok賜婚！

咁佢咪自己買

你越黎越快

好嘢到底啦 追到啦

你試下再呃我

因為我話想買口罩

我...我聽日.....

應該唔係屋企拎掛

都幾好用

肉醬意粉

瞓未

Fin甩師傅粒波波先

王子呢

邊有呃你

係咪有公仔

外賣

唔知呢

王子？咩黎 未聽過

差唔多

想一人比一樣掛

嘻 毒自火鍋

觀察下先

應該唔會啦 佢買左2盒

點解你右下角的水印咁大粒字嘅

我屋企勁多口罩

佢比戲飛 你比食都得啫

木.....

因為玩嘢放兩次

飯又貴啲嘅

咁樣好似唔係咁好

咁咩口罩咁特別 定真係普通口罩

咁你賜咩比我

新人lm
發現呢個po一到凌晨就好多野食

是了

我今日已經買咗好多肉

建議加密 見到會餓

轉數快𠹌到

正啊

對唔止

我都有 不過想買啲好用啲

牙吳

牙喬

係囉 所以我唔明

講開又講仲有雪糕未食

等我得閒都去食火鍋先

食tamjai

食囉

好邪惡啊 明明準備瞓架嘛

台灣個啲

續上個post
話說 我近一個月真係好唔開心
因為一個我好敬佩好仰慕既人
我上司 大家都係女非les

佢在我低潮期扶左我一把
知我有情緒病
會成日開解同關心我
教左我好多野 令我改變左好多
真心好感激佢
果段時間仲會成日同我傾計
仲會講自己既野俾我聽
我以為我地可以好似亦師亦友咁……
但 我諗 可能佢突然唔想同我太close
想保持返上司同下屬既距離……
所以到而家差不多成個月
都係係咁冷待我
好傷心

喬好耐無見

無波玩了

圖巴好

回帶

你呃我你係醜女

真心飽

饅頭張係幾抵食

不了 你喜歡？

有啲眼訓

你有咩打俾

請你食

好正架

識嘢 叫我圖巴

屌咩約女仔出街仲食譚
溝到咪食空氣？

weak

事實嚟

甜品係第個胃

都未甩

我唔太喜歡食牛油

嘻 來我家

我昨晚夢見你啦 扮扮扮

尋晚有睇到比你呃到

肯瞓未 聽日返工

呃咩

佢比整數，你比尾數

咁我係咪會好慘

圖巴

你哋睇咩戲

你Fin到我塊面 因為 我唔敢玩了

$105 我比$5

譚仔都唔過百啦計較嚟做咩

以為你係圖絲

冬甩個爸爸

你認你係靚女我就瞓了

等我食過橋

哎呀媽又亂了 到底邊個真邊個假

嘻 唔知呢

咁你永遠都唔使瞓

佢想試你定真係咁鐘意食譚啊？
約女仔出街搵間好少少環境的餐廳是常識

屌 食譚仔 平時食劣食食得唔夠多？

繼續玩啦 咪走

近排冇食菜 喺廁所度惆悵緊

如果睇早場或者中午場應該勁多細路仔

可以同圖巴傾到六點

我有講過話我鍾意食土匪雞翼
所以帶我去食掛

我都想睇 但fd 唔想

飲乳酪 食生果 飲水

Shu
知你見過樓豬

可能佢知我想食雞翼

又話有力俾多啲力啦

出力！

飲水先係重點

我睇夜晚炸

真

雞翼都有好多選擇 點諗都唔會諗食譚仔

Why you don’t sleep

好啦 佢贏你哋食得開心啲

識揀

我覺得應該幾正

唉

已經飲好多水 睇嚟要食生果

what happen

Bad guy 做咩

聽聞香蕉好有用

食多幾條蕉

Because I am waiting for u

唉 我開頭以為佢講笑
點知佢仲同我講 周圍都有譚仔
唔食a分店 都仲可以食b

CLS

聽日買一大抽返嚟 一下食晒佢 屙唔到好嬲

食完你就好似個名咁犀利

屌 真膠定假膠
都仲未一齊 特登出街仲食譚 我應該會嬲

咁我返工會好辛苦 你捨得乜

仲有一樣野
咁琴晚都見左次
咁我晏晝得閒整咗啲曲奇餅
我都拎埋出街
我：你食唔食呀 我中午整架
佢：唔洗啦

我心諗 屌你

懷疑真膠

緊係

見到你個名

好變態好恐怖阿

特登整俾你食 你唔食都收咗先啦係咪傻㗎

憑實力單身

唔捨得㗎 不過我唔講大話的

本身都好地地架ma
btw 佢應該真心

我唔係㗎 又要我喊？

追女仔好心就落重D本啦

食其他米線 我都開心啲

仲讀緊書定做緊嘢？

咁都唔識做 佢個腦係咪出咗事

係 大話同我 你都係揀左大話

屌 就算唔鍾意食 都食一嚿吖 話哂用咗咁多心機

我冇同佢講定
諗住有個驚喜
點知我都整左2-3個鐘架
點知 佢一舊都唔比面

你喊啦 我喊緊啦已經

譚仔仲食唔夠咩

好啦好啦 揀你

正常都會食啦 除非勁討厭

可能好重架啦

不如都係唔好去睇戲 唔好再約佢

做野啦

如果你腥依個post俾佢會發生咩事

認真問 點解譚仔三哥咁受歡迎?

真心咩 係我出完去收佢皮

hiiiiiiiiiiiiiii

佢:陣間會唔會收我材料費架

hi or bye？

hi

我有無逼你

正常都feel到咩事

可能唔想係街食掛
我用個盒仔裝住
問佢食唔食

good
how r u

咪係 我覺得賣相都唔差架

嗨 牙肌

hello 牙五

我實話冇㗎

Hiiiiiii

hi 牙肛

I am five tank you

同佢講唔收你錢 食啦

我叫牙圖

勁討厭都好 都會收卦 食唔食又另一回事

我都唔知道講咩好

我尋晚已經喊咗成晚了喎又喊 對眼好乾了

哂曬啲心機

Call me 牙力

我都有諗過唔去
但佢買左2盒口罩比我 我又冇比返錢佢

咁我有逼你？

唔知同邊個講好
決定入黎留一句！
我要搵返開開心心既自己
過去呢個月好似每日都好負
影響自己影響身邊既人
決定以後繼續用以前既方式咁生活
相信有緣既最後都留會係身邊！！
用左成個月先明白到繼續過得開心最緊要

好想丟鹹酸菜

你叫佢食得開心啲🙂

圖子

無呀芽菜b

麥老師聽日唔洗返學？

佢好似冇乜經驗 係咪有啲毒

不如我payme返你
搞掂

J蹤

好啊一齊開心

原來你係另一個po都有覆我

可能會咁
1.我都幾中意食
2. 我地聽日都食

支持你！
有決心係件好事嚟

no
牙五

咁你知咩事啦

我要保護芽菜

徒弟 邊個整喊你

驚你落毒

啱 開心就好

即係食啲 小店嘅米線
有啲真係好食

圖子好似公公

你是婆婆

丟埋你

一舊$5 食完好比錢啦

小圖子

靠實力單身

咁你快啲同大家講 禾係靚女

過開心快樂人生

歪 me is牙五

一個女仔 整野比你食
咁都唔食
我又唔係整得好差

咩po 我哋係有緣人

斜斜仲未訓

因為你是牙5

我圖巴嚟㗎嘛